2019 年武漢人反對起焚化爐, 而家係咪已經建成?

焚化爐選址 武漢陽邏
呢個地方又有肺炎, 加上可能又有水災